[續約]HKBN sales入

手機plan加家居寬頻

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

有齊各大寬頻報價介紹

網上行 Netvigator 寬頻
HKBN寬頻
HGC寬頻
ICABLE寬頻
Smartone寬頻

介紹

問下啦：

Tg:

中國移動CMHK全速4.5G 真無限800Mbps 月費低至$188，無限數據不限速 轉台再加送$200電子交費券
本地全速4.5G速度 15GB數據$128，送2GB大灣區數據。

隨時可whatapp查詢🔥
⬇ 24小時熱線：
💖Ken

🏆🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍專業推介👍👍
中國移動 4.5G全速800M計劃
比門市優惠同更抵

⭐計劃1
$188 4.5G全速無限上網不限速
✅送2B大灣區數據
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
✅扣除電子券平均月費$179

❤️計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後無限384KB
✅送2gb大灣區數據
✅送一卡兩號
✅送IDD 1597 200分鐘
✅轉台免$18行政費

💥計劃3 沒有FUP限制
$298/100GB大容量數據
✅每月6GB大陸及澳門數據,
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月100分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台送$200電子繳費卷
✅平圴月費$289

-----------------------------
💥中國移動香港📶🌀 5G網絡正式登場📶
CMHK擁有最多5G黃金頻段覆蓋率達87%覆蓋
全面無縫的5G覆蓋🚀📢📢

🔥最新極速5G月費優惠🔥
1️⃣$198/30GB 其後無限1Mb（5G網速）
✅每月3GB大陸及澳門數據
✅送$500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

2️⃣$298/100GB 其後無限5Mb（5G網速）
✅每月6GB大陸及澳門數據,
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月100分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

3️⃣$398/200GB其後無限5mb（5G網速）
✅每月10GB大陸及澳門數據,
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅中國內地及澳門免費接聽
✅每月200分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷

4️⃣ $498/300GB 其後無限5Mb（5G網速）
✅每月20GB大陸及澳門數據
✅送$1500手機卷 購買5G手機
✅無限本地分鐘
✅每月500分鐘身處大陸及澳門打出電話
✅中國內地及澳門免費接聽
✅轉台免$18行政費
✅轉台送$200電子繳費卷
💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥
⬇
-----------------------------------------------
中國，澳門數據可以唔洗翻牆
自由使用FB,Whatsapp,Youtube,Gmail
方便經常往返大陸，澳門既朋友仔
🇨🇳🇭🇰🇲🇴🇨🇳🇭🇰🇲🇴
4.5G大灣區✈️三地共用計劃
中國，香港，澳門

$358/30GB數據+無限上網
其後128kb
$288/20GB數據+無限上網
其後128kb
$198/10GB數據+無限上網
其後128kb
$148/ 5GB數據+無限上網
其後128kb

💥選擇大灣區計劃💥
✅轉台免$18行政費
✅一卡兩號大陸號碼
✅中港澳 免費接聽
-----------------------------------------------
🌈🌈🌈🌈🌈🌈
基本優惠🎖4G計劃

$88 4G無限上網 2M速度
（4G不限速任用數據）

$88 4G速度
5GB數據+無限上網其後128kb

$108 4G速度
10GB數據+無限上網其後128kb

-----------------------------------------------
🔊🔊🔊🔊🔊🔊
學童優惠🎖4.5G學園計劃

$128
15GB數據 4.5G速度
15GB其後384kb
送2GB 中國，澳門區數據

$108
5GB數據 4.5G速度
5GB其後384kb
送500MB 中國，澳門區數據

💥以上學園計劃送以下禮品💥
✅包 IDD1597 200分鐘
✅包 一卡兩號大陸號碼
-----------------------------------------------
🔥隨時可whatsapp查詢解答難題
⬇ 登記專線：
黃先生
員工名稱 黃先生/Ken
員工编號 DCBAMTB076
🌐上門簽約不用門市排隊🌐
本人為有線寬頻員工 ,有線寬頻是中國移動香港之特約經銷商

⬇ 24小時熱線：
💖Ken

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間，客人指定地點簽約，隨時約隨時到。
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心😊